鍾培生家族賣屋套現 索價20億

有得月供

source:

夾錢月供
毅進星 $100

月供佢個月供

20億買間咁嘅嘢

富不過三代，賣樓找林作條數

唔係掛

以家香港咁既時勢搵鬼買 d商家佬走都走唔切